人民日報—非法拘捕孟晚舟等同向十三億中國人民包括港澳台新馬同胞宣戰，美加將要承擔亡國後果

香港第一個加入美加陣營。

你老母俾你屌

冇人係支那同胞，作為一個香港人

如果要選擇被支那奴役同八國聯軍奴役
曾作為英國殖民地的經驗，被支那統治會變十八層地獄鬼國

空氣有毒，食物做假，連水都比屎水惡劣。
唔好話人權

佢關注緊加國人權

非法拘捕中係中國官方口中都幾搞笑

報告司令：我們已經準備好吃草了

可能啲大陸仔會快過你
唔夠小農DNA快

收左口未

應該係同全宇宙宣戰